啲煙黎到，用鑊蓋其實有冇用？

今日見到媽咪炒菜好多煙，搞到佢好嗱眼，就用鑊蓋谷住佢，覺得佢好醒。

推

笑左出聲

頭先都有諗到 但啲人退完後 返返黎踢起左個蓋咁點

正呀喂

屋企冇咁多人幫手喎，我屋企廚房又細

我都笑左，唔記得鑊蓋係居家旅行 防護良器

用濕毛巾

推一推 今鋪我媽要拋頭露面啦

痴撚線反應快到國際級

日本城鑊蓋會唔會平啲

拎D膠筒放住都幾好效果

岩 踢起左可能會散番哂出黎
先用濕毛巾CUM住再倒水又低成品又有效

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

仲要焗左咁耐 一打返開一定勁濃味

但係鑊蓋拎上手 唔止用黎谷住油煙架喎

先蓋再即潑水

個日我拎上手 先發覺今時今日啲鑊蓋大過美國隊長個盾

大水桶，有用，放入去

你咪試下去日本城買個膠箱加個夾麵包嘅夾夾，入邊裝4分一嘅水，嗱住個兜周圍走，邊到有嘢夾就走埋去夾夾，叫做專業執包員

緊係有用，不過太大，小水桶都可以嘅

即係好似咁既垃圾夾？
唔好啦咁長，陣間吉親人隻眼點算